覺唔覺班手足真係Condom黎但香港人又不願承認

一年半前講到係威係勢又話五大訴求,缺一不可
最後而家得逃犯條例撤回左
但望下原來被捕人數係成萬人講真呢萬幾人,我都正係記得幾個比較出名既義士
其他果D咩人咩名我都唔知,諗起佢地可能要坐幾年為左所謂既香港,真係覺得幾On9下
無啦啦有成萬人斷送左佢地既前途
最好笑係呢班人不願承認呢班所謂手足係Condom黎
而家既我真係好慶幸當初原來只係坐係電腦前面睇住你地班人抗爭
起碼唔洗做Condom入去坐幾年先

jm9

要返工，無時間理

樓主你走先
Cctai 衝緊入嚟話你放負失敗主義
喺連登講事實會俾人話五毛黑警Pr 公司架

拉